Pajero 全面停產

Mitsubishi Pajero

雖然有傳說新世代車款將以 2016 巴黎車展亮相的GT-PHEV Concept打造，另一部分日媒則透露今年上海車展的 e-Yi Concept也是新型Pajero之雛形，但目前 Renault-Nissan-Mitsubishi 聯盟似乎更著重於共用架構平台、節省成本的方向，因此現階段並沒有任何研發新型Pajero的計劃。

Renault-Nissan-Mitsubishi 聯盟似乎更著重於共用架構平台、節省成本的方向

Renault-Nissan-Mitsubishi 聯盟似乎更著重於收皮的方向

大垃圾一小垃圾一中垃圾

個CEO俾日本政府搞到要著草黎巴嫩

除咗gtr之外
依三間啲車好似冇一架見得人

Er...Skyline V37算ok

用benz料我買benz好過

小注日產

甩咗benz啦
VR30DDTT

痴痴呆呆坐埋一枱

Infiniti